有屎眼嘅人其實好孤獨

自己咸覺到嘅嘢身邊人咸覺唔島

老兄你竟然有屎眼我平時食屎屙飯都係用個口

你就好啦有屎眼

我係你屎眼呀 點解每晚都要搵人黎撞下我